有冇人做過美心qa?

遲d. 去in , 好唔好做，同幾錢人工？

做到想走
返夜好高人工
但唔想捱夜

做邊間廠？
2廠極唔好做，出咗名伏

幾錢人工 想知

未in呀我 要shift?

做月餅既話 自己睇路

qa都中伏？

美心qa不嬲on9工黎
人工低 工時長 紅日都要返 d supervisor又扮晒野咁

做過pt, 43蚊個鐘，中央廠返，每日都叫你用AI執營養標籤，月餅同粽都要搞，日撚日就要對下新標籤同舊有標籤分別，好似proof reading咁

幾k一個月

應該12k左右
見下先囉 睇下自己接唔接受到 見有人返得好enjoy
我就不了

巴打最後揾左咩工 sci grad好慘

仲搵緊
我之前part time做過美狗姐

做標籤已經係最舒服
你諗下其他qa要8成時間落工場
仲要跟生產包裝
佢ot你就ot

夜班去到73$ 返通宵

要shift一件事，做嘅嘢on99先係重點
祝你好運